\chapter{Caso de Pruebas}

\section{Especificación de los actores del sistema}

\section{Diagrama de actores y casos de uso del sistema}

\section{Prioridad de los casos de uso del sistema}

\section{Especificaciones de alto nivel de los casos de uso del sistema}

\section{Especificaciones detalladas de los casos de uso del sistema}

\subsection{Especificaciones del caso de uso: CUS01 Iniciar Sesión}
